[角川xDMM]艦隊收藏［12］秋活激戰 E4苦戰

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

《艦隊收藏》是一款由 DMM 及角川遊戲共同開發的遊戲，
遊戲角色在 NicoNico 及 Pixiv 有極為龐大的人氣。
本作已有超過 300 萬名玩家加入。

和一般 Web-game遊戲不同，
本作即使不課金，亦不會大幅影響遊戲進度。
只要有計劃，就可以完全不課金，獲得所有艦娘，注意因船位有限獲得所有艦娘不代表可以保留所有艦娘。

工具及資訊連結：
【日文 Wiki】（所有地圖攻略、艦娘裝備資訊）：

【VPN】（中繼服務器）：

【官方 Twitter】（更新資訊）：所有伺服器名額開放、維護

遊戲連結：
【DMM 登入畫面】（未有帳號者，請先註冊）：

【《艦隊收藏》遊戲主頁】（必須使用 VPN 登入，請見下面教學）：

【1001 公告文章】

遊戲機制及教學
（發問前請先閱讀連結內容）：

1001又唔開

shit.

嬲

撞po

二石四鳥巴打又唔開

未係

食完飯竟然有新post

正被第二階段強暴中

E3?

E4

E3諗緊乙定丙

開路第二階段要下支援，中段路程太恐怖

甲?

咸魚打丙

怕

有紫電改四

打乙囉，你夠打架

我的錯 又返緊工冇留意爆post

E1卡門神

果度真係睇面 空喪咁衝入去睇下照月生唔生性

留名

即刻肝一隻時雨先
屌那媽

小心你可能已經成為盜版時雨的受害者

利申 受害者之一

e3落摩耶ok嗎?

唔夠西村艦
是但練多隻湊夠三隻

啱啱食飯睇到呢編 巴打覺得有冇參考價值

咁都係

抄緊呢篇話最短,唔知有冇導航艦,冇既話就亂咁落
二隊驅逐換左做朝潮同江風,應該E4都唔洗用?

兩篇邊個好啲呢

見丙有人跟甲陣p1行多左

但佢就無事
佢準備打e4可以睇下e3果d先

我諗緊E2 應該用返E1 果隊
E3 睇定先 航巡我係得最上 三隈同鈴谷

E3 丙佢話要一隻帶路 咁啱佢提果四隻 我都有練

我只想入Z6打一次，點解唔俾我

我開點環遊世界咁開

E2 應該最難係運油?

要係運油同輸出方面做平衡

取舍緊係保持一定火力 運多幾次好
定快手運晒佢

我就用那智筑摩照月aww不知火霞同rj 照月一開始係文月但係發現保穩定性低到爆 所以轉翻照月

我那智足柄筑摩鬼怒nuinui潮+初月
6桶3大發, 筑摩全水戰

ps: 甲

E1甲完 無想像中咁難
日戰開幕AWW雷擊收金烏英皮

最後得AWW 嚮爺同霞冇事
夜戰霞二連收金烏蝿皮

迫害我
btw我e2 60咁運
運撚左成日

呢下斬唔到我諗都要卡多半日

Z6 A敗
開路失敗

一圖幾食真係好戇鳩...

ching打左x點未？

第二段开路

联合水打 z6 s胜 必须s(有z4开路的报告)
志摩舰队 z8 a胜 可以a
西村舰队 z9 s/a胜(征集a胜开点情况)
开点过程中尽量达成1次守家白字(不确定是否需要)
完成后出现boss点

大概啦，未有更詳盡

z8 已a勝
Z9 已S勝

呢個
等ching報告！

靠你了，你已經打得最快

雖然知佢衰原路線 但真係...

社畜打機好辛苦

偷偷地打

我都係收遠征 同做下功課諗定點打

e4穴好似都有紫電改四

係，今次2van好多人都一係打甲一係乙

e2無疆屍入C點唔夠制空 卡左半日

E2 我都係乙 盡量試下打到打乙

我都冇疆屍

鍋shi打餅

e3甲,e4穴算了

可能打打下轉返丙呢

勁牙清

點解7架都要揀中北上黎ci?

+1

E2? E4?

返左去e2，d飛機疲勞
而家繼續e3運輸

E3甲輸送緊
一圖幾食真心好撚on9

4張圖當9張圖打
垃圾驚

一圖兩,三開

a勝都有對馬

痴撚線

好事來 今次活動咁屎

係

diu you all

想放棄唔打
但又想要涼月bb
Fuck

開路完成

攻略
Z6必須s
Z8A勝
Z9S勝

da lao

我都想唔打 但涼月係咁呼叫我

辛苦了

活動幾時完，近排好多paper要交，睇來要全丙算

要溫final

點樣練dd快
1-5炸魚？

我4-3 , 5-1 , 5-4 ?

係喎4-3 都有好多魚
上網抄個陣先

60lv應該好快掛

有幾個肝就ok

出師不利

扶桑姐

e4 p1可以用7SS

e3甲p2有冇智力型打法

出門500制空up，甲級小澤艦隊選6帶路

想問下E2甲運輸
我4志摩都行唔到最短路線

E4真係比人打？

E2p2要幾多索敵...

勁撚戇鳩,第一次打第1個點揀左四號陣,
第2次入去poi話我揀左1號陣,立即出返黎

索敌不足沟了O点，此时索敌24.41。
呢個甲 24.41 33式唔夠
乙唔知
丙就是但都夠

堆到54唔知夠唔夠

我岩岩快睇過有人 34.xx已經入到，甲
其他都係30 up，甲

p2好撚難過

夜轉日，好好玩

花式爆炸

nga 好多大lao 都寫完甲攻略
唔得咪去抄抄囉

冇咩邊套抄得落,就算抄完都唔夠抽

甲係運氣與意志力既戰鬥

日本: 西村提督E4甲突破

甲定丙?

毆血了,決定用啲外道方法打

睇表演

丙

早知一開始就用環遊世界編成打E3 P1
穩好多
BTW 一次炸基地都未試過 我打甲㗎喎

運野之前有
利申打丙，睇過少少甲only

p2先開始炸
p1 easy peasy

又被巴哈台仔fake

好彩我而家上大陸論壇問野

我頂

唔係斬唔緊要啦

群爹

要不是為架飛機...

明天做社畜,應該沒時間打
各位繼續努力

終於運到次
A勝得68
起碼要運10呀屌...

要不是飛機..

我發現唔係無資
係無桶，屌！

啊！盜版雪風啊啊啊！

做埋個遊撃部隊艦隊司令部任務
下次一架大破都不用直接回家

其實戰鬥詳報有咩用

打完E3，有任務
遊撃部隊艦隊司令部の創設
達成條件：秘書艦第一格搭載「艦隊司令部設施」，廢棄3個電探並準備鋼x2000、開發資材x10、戰鬥詳報x2
達成獎勵：彈300、遊擊部隊艦隊司令部

未打完都有

E2 運一次油 60左右 要運返5,6轉 L點

你用咩陣

請愛用警戒陣

大鷹 高速
航巡
4驅

1輕2重3驅

e3 p2個空戇點搞笑架？
出兩次爆兩次
咁快提高難度

仲玩緊嘅都係痴線

警戒陣係for 7艦對潛陣?

前三減火力 後面嘅加迴避(應該係)
啲人話驅逐變到好似小鬼咁識閃
空襲點同潛點無感 所以我照用輪型同單橫
但有人道中全警戒陣 睇你感覺邊樣好

屌你老母E2運輸空襲點3連摔

E2都斬殺期試過出門口4次都即爆炸

決定偷油跑桶幾日

有時ci左都爆嗰下真係

lm

hi

hihi

Hi

E3P2運輸途中出左個春日丸

練左多架九三一空

一打開艦載機嗰頁
見多幾架友永 九三一空 村田 流星601 就好爽

已經拆左6得電探...咩事

打完e3

艦隊司令部放旗艦第一格

邊有咁多引擎

都係

九七九三一好似唔洗試制甲板

機會來了 大鷹農場
多啲飛機威啲

E3丙算
星期六日先有時間打

E2甲搞掂不過乜柒都未撈到
遲啲返轉頭撈

求教陣容
最後階段成日比空襲打爆入唔到

放飛機落空襲點,then easy

放多啲對空cut-in 碰運氣

諗緊e3輸送個陣兩個點對面冇制空,用前方警戒有冇特效

呢個應該目前最好,有3隻導航

空襲點用臉過 cut唔cut都有機會爆
BTW 打完先知E2有個任

我都係 又要打多次

E2 係咪應該陸航扔L點
兩隻戰都好勁搞

thanks 搞到我無咗3個電探

想問下e3甲輸送血條空襲要無傷要點砌
打左幾個鐘都擦傷
聽講輸送完先再解會卡左係3架金烏蠅

E2甲J點兩round連出松輪/神威
但我要雲龍呀

ban

進入一號BOSS斬殺階級

老響

我轉左水打，用局戰陸戰試左三次終於得左
未轉水打之前用補給，未比人炸就比人炸死左
總之，白字係運氣>>>>>>配置，啲人話用烈風8架都得，有人冇搶制空都白到字

E2乙輸送中，但次次去到王點都C

我反而道中係咁勸退

得返80桶入e4

差50幾就運完E3 p2有冇手足幫手諗下點執好
1隊:
大鷹日向4驅
2隊:

帶機槍...

...

諗到了放多啲電探落1隊,大破都可以用司令部走.,.

E2 運油應該
2CA + CAV + AWW + 3DD 好
定見人
2CA + CVL + AWW + 3DD

落CVL 好似會行多一點 但就唔會空劣

要有導航先唔會行多一點

咁樣 我足柄 那知 AWW 霞應該都夠
抽起隻CAV 落隻RJ先

斬殺研究中

一定要大鷹先落得輸送

未練

過左e3輸送了,洗白字中...
得返22桶

雖然行多咗一點 但好似道中穩定啲

gg easy

gg

E2唔係輸送聯合 應該可以照落普通CVL

me睇錯野做e3

屌牙...又話e3 6隻小澤艦隊最短路線,我6隻都行多1個點

E2 運油 落咗隻CVL 會行多咗一點

P3最短机动：最短条件(小泽队>=6，BB<=0，CV<=1) 1队(1CV 2CVL 3CA/CAV/CL)2队(2CLT 1CA 1CL 2DD)

P3次短机动：次短条件(小泽队>=6，BB<=1，CV<=2) 1队(1BB 2CV 2CVL 1CA/CAV)2队(2CLT 1CA 1CL 2DD)

光能屎者

見到啲字都覺得頭痛

sor lo.........
下次轉左字體先

我讀得輸少,都係睇公仔啱我

但光能算好好
上次我都係抄佢丙

你本身D艦帶機槍我先咁講...

冇機槍綠色個枝連秋月炮黎...

O...

E2 又卡戰艦點

E3用陸基都夠,唔洗其他支援

p2落支應該好打好多
利申:死都唔落支

P3十一出擊,P2十三出擊,P1六出擊,同打EO差唔多

E3丙易唔易打？

腳打，量緊要行近路

RJ真係弱智架

轉瑞鳳/千姐妹 ?

In龍鳳we trust

得返8個桶點打E4

RIP

無練，得佢同千歲兩隻高速輕空母
焗砌！

雙千啦

都入斬了
頂埋佢

RJ點會弱智

我自己嘅輕空
高速最勁係RJ
低速就隼鷹

同你一撚樣

發理敵人知我雪風有照明彈同ci
成日針佢

但我就有練雙千同飛鷹 雙鳳

........................

我隻隻都練,鳳翔老母都練到80幾

鳳翔老母LV38

不過初初各練一好正常 我春活都有呢個問題 其他練度跟唔上

試下玄學換排位

太太

大北又carry左一場
好愛佢地

出長門
大建左幾十下都無

活動大建

之前姐

遲下練定aww 曾哥 由良以備不時之需

我都未練由良 唔夠圖

勁高lv先有得改二，爆肝

永遠打唔死BOSS
唔夠二式水戰
玩完

一架都無 死得了

冇哂水桶了
竟然E3斬王個下先拎C敗
唔夠制空

橙，烈風架吧

堆到700幾了,唔知夠唔夠抽

ok
大屌陣先係好波

我太天真了
p1迷都解唔到

E幾？

e4餅
志魔果條路已經卡左
ching有無咩心duck

現肝一架高ball，攞個熟練見張員先
一個都無

鳳翔老母95 媽媽我愛你

想問下 兵站補給線個位係咪要打完個E2先當解咗 定運油完就OK?

任務？ 應該boss A或以上2次就ok

係 任務 THZ

又要打多次E2
好反智

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
斬佢全家

到運油最尾果一兩次 係咁追住霞黎打

e3p3又話好易打,斬殺制空高到飛起

準備買返50個水桶

丙呀，你甲呀SB

E3 phase2完
求phase3 編成

丙仲咁串

三次過左

甲

三次指斬殺

有茅隊抄考下

神

屌你老母田中個腦係咪崩撚左？ 開路開撚到去Z6個點

開路整到咁撚柒閪打

水打就是好

E3 P1 應該用妙高姐好 定 帶摩耶SAMA 加司令部防空好

鳥海
P1唔需要司令部

e1 p1最easy是旦就ok了

連續被小鬼群大破三次回家
去睡了

水打左啦

3OMPRS最短路線
TEAM1
利根七姑媽六水戰司令部+水戰或其他
高雄雙炮水偵FUMO
瑞鶴雙千攻爆戰戰
出門制空好似五百七八十咁上下
TEAM2
大淀雙炮水偵求其
妙高雙炮水偵照明彈
大北秋月照月照老規舉
陸基:
削血13炸王.本隊開幕空優+另一隊防空/自行處理
斬殺4013炸王,本隊開幕空優

斬殺唔多夠力,可以試多一兩次/放大北妙高係456位/改其他多行一空襲配組

P1 係咪必要落島風 雪風 ? 我見好多人落

岩岩好攞個空均
對面無得出ci
-6

跟NGA 試咗粟田+鈴木艦隊十隻
P1 會變 A > B > C > F > G

用4BB2CVL一樣輕鬆

屌，誤會左
當我無講

我係試下跟史實出咁好啲定直上最強水打算

二石巴打，你要用係e4既船唔好放太多去e3
但e2貼過既就用
不過應該無乜問題
e4志摩隊要全志摩貼紙，我係唔夠艦先要睇住出。你夠就唔洗理我講乜了
1999

我 屌 你 老 母 田 中 謙 介

Poi大破提示壞左？

屌 自膠冇野了

一出就爆

出門大破

sor眼殘

仲研究緊E4個玩法 好似丙都要跟貼紙解迷 ?

我乙斬殺期出門口連續4次都爆炸

岩岩開始打 長門連續2場一下秒左防空g

E3 P1 我試咗場咁樣

二石巴打甲？

丙 ME咸魚

我今次都丙
有參考價值

得志摩要
西村隊就最少一隻無志摩貼紙就得
水打就是鳩但，跟栗田艦隊砌可以回避辛棄疾 J點。
仲有d細節

玩咗年幾兩年仲做緊甲乙提

其實我有啲都未練
但NGA 見到呢個Post

跟住再對照返先前巴打post 呢張砌一隊出黎試下

跟曉水果隊應該仲好打

我暫時西村一隻都未拎出黎用

Same here
趕緊份assignment 就dead
冇時間打甲

Thx

唔驚，得志摩要貼紙分隊

到冬活就啱啱好入坑一年

THZ 我一陣望一望啲貼紙船先
唔記得志摩用咗邊幾隻

Me 2年半 2015 冬活入坑 動畫黨

錄緊活動
睇下有無d鳩野可以分享

更正返 我嘅甲乙提係1甲2乙3丙咁樣 ios無得手機玩返工返到屋企都想訓 無練度無時間無裝

我多數頭幾關甲 後期睇奬勵做人

咁咪仲好，你玩遊戲呀嘛，輕鬆就好了。
利申，好唔輕鬆。

禮號入坑 唔記得玩咗幾耐
有好裝備又要強迫自己打甲,唔拎下次又好難打
無限輪迴

等我回想返E1 用咗邊幾隻 因為係公司打唔太記得

我就諗住打丙 拎到新艦為主
因為利托里奧入坑

夏活黎塞留

唯一留住我嘅係俾麥斯 人生第一次玩大建就中 之後無資再玩

我都覺 每過一次活動拎唔到裝下一次又難咗 我地呢d無打過甲嘅愈黎愈無可能打到全甲 隻game介唔介意俾多d機會新手

就黎丙都打唔到

喊左,我想斬埋e3呀...

開台集氣幫到你

今次送d對潛基地飛機 下次活動就要用到啦 我當之後任務送一架 今次打甲嘅有3架 打丙嘅得一架點會打到下次嘅甲

貧者越貧，富者越富

我寧願佢開個新ser俾我重玩

新ser活動咪又同舊ser一樣,仲要拎唔返舊裝

但係同ser嘅人都係一樣起跑線 同埋我相信呢個時候開新ser有智力嘅人都會將個甲難度調低好多掛

唉都係聽日先打，而家偷下油算

起碼同ser仲有得討論下點贏 我地班咸魚只可以望住你地打甲 望咗2年仲望緊

都係陸航難拎返

老屎忽驚

呢到無人開台打

你
收到風你有好多飛雞

啱啱出陸航個排開始全食甲咁制
真係諗唔到依家新玩冇飛機點過到甲
好懷疑開發班人有冇試過自己過關同有冇諗過點樣比人打到上甲

我得銀河 冇野中隊
好想佢復刻返野中隊

其實我一路覺得會有復刻/新手禮物
點知鳩過fgo

第一架婚會係SS

差野中隊就齊曬所有一式陸攻

我個fd玩到80lv 今次活動無陸航 打丙好似食緊屎咁 點打甲乙?
真係好老屎忽game

某程度上真係
冇靚陸攻真係食得屎

維修冇補償,延長冇補償
有bug冇補償

所以如果開新ser我真係會重新出發

不了 B子163lv 練得好辛苦

我覺得玩得耐勁好多係好合理
不過作為新手當然可以比人幫下啦

遊戲平衡得太差

原來警戒陣真係for我地龜到去boss既
長智識了

老屎怱只會越來越勁
新手跟本追唔上個差距

陸航我都係得幾架

即係對潛同防空點都可以用黎龜過去?

我得一式隼果二隻

玄學黎
防空當然輪形好
但魚雷點你幾次都爆既話，不妨玄學一下

一式隼2 , 3型甲
一式陸攻
同隻spitfire mk1

same 睇黎大家不相上下

大家玩咗都係咁上下時間

E3 打完防空棲姬
聽朝先運油

帶路係第16戰隊 / 小澤 ?

運油帶路好似係負責輸送嘅志摩艦隊成員
鬼怒 浦波 青葉(確定) 有低速都可以照避空襲
若葉 初霜 初春 未知

前面有巴打po過

thz
即係一係高速 / 一係包16戰隊

b1遠征係咪根本唔會出水桶

E3甲 P1撈船中
出左照月二號機

封翻一個禮拜港先開e4 順手升一升架400

二號BOSS比一號BOSS易打好多

有冇好既e4攻略介紹下

又斬唔到

加油

唔係玄學！
無論咩點都警戒就岩！
防空點都要警戒，除非要刷空優空確

靚陸攻冇用 開場4波可以0傷
已經銀河野中二二三四
反而局戰陸戰就有用

又死set

以為poi死咗駁vpn入都入唔到

我玩緊

打丙啲寫實艦貼錯哂。。。頭先帶咗6個志摩加隻未貼嘅潮諗住入志摩路線 點知去咗西村 依加潮貼咗西村。。點搞好

見巴打講一講立即望下自己隻潮先

e2乙成功率得4成幾
重要過多3次

以為打丙可以為所欲為

咁啱今次我想跟下史實玩法 有幾隻低練度都照拎出黎

E3 P3要幾高索敵?

我見NGA 肛能使者個post
聯合一隊 38.15 二隊17.96

屌第3架春日丸都未斬到

三架九三一空

課金買桶了

Rich

丙7隻有貼就得，唔存在要用史實
其實都冇乜難，應該夠船。

個u點過到一次之後都冇再過過

我知 只係想試下用史實艦挑戰下

好似先前用4隻朝潮型艦隊 4隊旗艦都係一隻朝潮

今晚打E4甲留名

T不利
打得死都變打唔死

今日開始攻略
準備乙甲甲甲先

開台ok?

道中t有害
王點t不

差少少

偷油

西村艦隊，天下無敵

封港休息N天

終於破戒出左王支

點跟.jpg
BTW課左幾多桶

今次都幾多人一星期內完活
不論係甲定丙

我仲封緊港回資打e4

E3 P3入斬

E4乙第一條血跌左400

收島風田中部電腦收埋左大量cp

拉左佢啦，諗埋d痴線event

想問e4開路 我用有志摩貼既行西村路得唔得 計唔計 丙

入一隻無志摩貼紙就得
全志摩先行志摩
只要唔係全部志摩就會走下路

好

E3P1班女人唔生性到6V1都可以差20血
明明雪親王歐根都cut-in

細ac e3丙完
大ac e1甲都hi唔到

作完文好打機啦 等緊你

乙甲甲乙開心玩 Z6難打過王幾倍

yes, 想扔佢石頭

個u點係咁爆
用龜陣定單縱好

龜陣 我今次活動除左王點全部都龜陣

E4最後階段除了王點，全部選龜陣

Yes 龜陣=無敵！

又爆，u點

放一隊陸航落U+支援
然後，拼臉吧

你u點龜陣？

單縱😁
龜陣我只用在E4最後階段😎

今日黑仔係咁爆

E4開路後段
J陣瘋狂避

感謝小鬼放我生路

又要打返E2解任
仲要撈埋雲龍

解埋二個迷就得
z6應該係最難啦？都唔敢諗打boss

Z8A勝，第二煩

kill me pls.jpg

講起Z8，改索敵改左幾次，最後唔用西村，用志摩先入到

拿出你最強的志摩艦隊

今次活動終於卡斬
E3P3

點解e3p1都咁難 啲潛

所以咪有對潛支援呢樣野

我啲支援冇一次可以打爆啲金潛

落先制反潛啦 一隻都夠

已經落左隻 可能我面太黑

打甲既話兩隻先制好啲
BTW E3防空姬出左對馬 秋月你幾時先出黎

E4 餅 卡Z6
成日係J到大破

行下路做乜=.=

高速水打二bb能動選上可翹過辛棄疾

今日幫人代打e2出左對馬 真係喊三聲

你自己未出

啱呀 e2打到e3完都冇 反而出左照月秋月伊400

放棄撈秋月了 怕後面唔夠資打
反正有照月2號機+涼月

唔知拆唔拆好...

抆左秋月砲再拆
唉新入坑就係咁難齊晒秋月型

升到45拎埋第二支秋月炮先好折

e4 boss有可能拎到制空咩?

一號boss定二號先

乜有2號boss架咩

唔係雙血條咩

丙得1條?

點解d人可以拎到制空 我最高得40制空 空喪

水戰，瑞雲掛
利申聽日先入王

雙子姫
小埋
兩個bosd

我見rta都係一架水戰就係小埋到攞左空確

原來我打緊第一個boss咋

無水戰

我睇攻略佢無講第2個boss就完左

因為雙子有制空，小埋唔知
但打飛機有一手
大家準備獲得全新飛機同埋大噴鋁

一年前有人已經勸世咁強調水戰嘅重要性(ry

第一隻王都卡左斬 無空優無火力 勸退又高

我得三隻西村有練
但好低lv

得一架

一年前無玩緊

我聽日打，得閒咪直播下
睇下卡幾耐

原來呢邊先得12個po

雙子有制空，小埋冇
拿不到制空=沒有二連=沒有觀測=打不死BOSS

儲返一兩日資同桶先開始打E3P2運油同P3
見網上同巴打們係呢兩位都用唔少資

P2 easy
P3入斬先難

PS: 卡緊P3

其實E4用最多資

解謎解到傻，換陸基都可能換左10000鋁

打緊E4第一個BOSS留名

唔知要幾多制空

非洲萌新E1 100場
今晚繼續上路

若水巴

可能若水巴屌打完我仲係E3

P3放棄開幕轉半烈風架會好啲 我每架空母淨係擺左一架艦攻 兩次就入左王斬埋

E4 乙 開唔到 boss 點
請問差 邊點

打左：
z1z2 空優
白字空襲
z6 s勝
z8 志摩 入 a勝
z9 雷村 入 s勝

z4 s勝

利申丙

打丙手足e4第一個boss 係咪放棄制空？
定飛隊40過去再用瑞雲/水爆搶個空優？

搶空優=輸
Ok

姐係唔搶? 卡左成萬資
04飛機炸佢?

試入一次22兩隊
你點編陸航？

搶佢打觀測射擊先夠傷
埋姫就跳水打法啦，人地對空艦嚟

終於搶到 d女女個個耍傻

夜戰班傻瓜唔打前排
朝早t不
又卡了

水泥貓你點配裝搶
share 下

最上1瑞雲 山城2瑞雲 陸基22 22

好撚緊張 終於可以無艦退入到王

好.......唉

…加油

排斥人既家伙 唔想理你

通上唔記得上決支就會入到王

今次活動有無懶人包
乜都無既提督想打乙乙丙丙係咪諗多左

仲練緊滿潮AWW同那智

有無資?

唔落王支，小鬼會吸炮火

5萬幾

全丙好啲

王支搏小鬼清得一隻得一隻 上次活動啲小鬼同金重巡MVP級

金重勁撚到
同金烏蠅鬥煩

E3 P2運輸完
唔知刷幾多round先出白字

Agger 刷白字真係刷到嬲

1萬出擊數啦終於

1血左幾次，辛苦對面

兩次白字 ？

Me打算乙乙丙丙

就算懶人包都唔懶 堆解謎煩過閪

6bb 1ss 打王

今次食餅都好撚柒麻煩

打緊咩

第一個王
緊貼大陸仔

@二石四鳥
@丙提

係咪好頂引

求配置

你成功話我知

一陣試多場。入左次係大力左。不過無制空一到日頭又係唔夠力

無制空永遠刷彈

有冇E3P3斬殺配置?

跟下佢個E3先

大鳳瑞鶴日向伊勢千代田大淀
夕立秋月鳥海阿武隈大北
利申E1E2用左初月

不過我冇咁多大發 都係要運多幾次

終於運完E3 P2
好彩只係遇兩次レ級配置

E3甲完!

得閒上黎睇嘅時候已經見到你斬左

E4西村除左時雨之外個幾隻DD都冇練

7ss v空優左,y點s勝左

有扶+山，最上，時雨
打丙，ok啦

打緊乙

yes ar

上面條link 有參考價值
不過唔夠陸航都係用普通飛機頂
試下用真西村挑下機先

打到邊

E3 運油做緊功課 儲多少少資同桶
加順手練一練青葉同鬼怒
想用16戰隊

d油回唔切，跑下桶。
夜d出發斬boss1

有冇人打E4乙?

開始進入E3甲,
邊度有推薦睇?
定跟wiki算?

wiki而家已經寫得7788
再唔係上ptt/nga 睇
唔好上巴哈

打得唔好都係會空喪 整高d柴再去穩陣d
諗緊好唔好3烈風

不過我升緊pola拎水戰 我諗都有d用掛

你本隊幾多制空

本來有4x 俾佢跌哂柴 得番37 得番1.3萬油 點斬 唔通真係轉6bb?5bb1cvl1ss會唔會行到去終點

斬埋E3甲就打
唔夠西村導航

有隻ss，全志魔貼紙就會行到去王
行多一個夜戰。入王有3x %彈係夠做的
攻略係咁講

me打緊e4乙 練緊山雲朝雲滿潮

我山雲 朝雲叫有升下

試唔試下5bb1cvl1ss

你試

有咩慘得過為左升朝雲山雲搞到而家唔夠資開e4

J陣真係好勁

要個得番萬3資既人去試你又於心何忍呢

我打埋呢次試

10萬油 5萬彈 應該夠我頂

all 2萬

試比你睇

好 睇緊

痴撚線E3白字到底點撚樣刷
刷左3粒鐘仲未見白字

有冇雷電牙

新入坑邊有

用3隻飛機+彩雲1.3倍試下推高d

我計過落4陸戰制空高啲

多謝兩位巴打
的確係z4
入左4-5次z6 以為自己有z4a勝

係，wiki有講

應該無機了，水戰dllm

食飯啦u 食完飯繼續入王

原本想試野點知無得試
笑死

換架高啲迴避嘅潛

我得2架...都係低回
其實你地有高回ss應該就無呢個問題
個陣係ok係ss頂唔到尾
祝大家都唔洗卡

168比58高1

試下

good luck

夜d我都要斬 邊睇你邊斬

夜d我 ok
原來前面唔卡，係要還架！

我寧願卡前面 後面卡入唔到王 決支扣你300彈油

ok，咁我呢個計入「前面」

準備?

好難，過唔到

摩兒食飽飯上路啦

開live啦

打E1係咁上去R點，到底做乜鳩

試過

2驅 2航巡 1輕 1揚陸

2驅 1航巡 1重巡 1輕 1揚陸

係咪一定要2重巡，我check過索敵無問題

1CL3DD1CA1CAV

頭3點無傷

我好似係
餓狼 那智 AWW 潮 霞 秋月

定唔知秋月換千歲甲

屌佢老母

甜頭嘅野

咁可能真係要3DD

但見對面岸有人用1DD換抽筋丸都無問題

Is 運game

真

屌，換左2重巡終於得

而家
1CL 2DD 2CA 1LS

呂換左伊13 再黎

好 直接返屋企

過到z9 就入到王
我唔用ss反而入左次 S勝

唔得就轉下，再唔得就沖個涼
利申沖左

唔用ss用左咩 睇下配置

カエレ……ッ！

時雨個新語音好正...

北上大人

點跟.jpg

行上?行下?

下路
得朝潮唔係志摩貼紙
其他有練既都已經貼左

有大佬快拜

胃痛

艦娘害人不淺

Me 肝痛

決定聽日買戒指同時雨結婚了...

=.=

140lv時雨here

睇黎我要努力d

見到個同我差唔多既提我好開心

全鎮守府最高係Bismarck 163lv

我單婚爸爸,bismarck 135

我真新手，卡關卡到完

我唔係好你好多 skip左4個活動先回坑

1正妻27後宮

好彩仲有時間
慢慢打應該都打到既.........

可惜我唔識live 唔係都會俾你笑下

今次睇落好有希望

咁梗係最好個個都順順利利，呢隻game精神污染太強
快手打完肝下fgo! RRRRRR
聽日先live
今日要打下其他game平衡下。

買左日向個家私,放係到成個死老婆咁樣...

圖

黑白照

入左王啦仆街笑什麼

總有刁民想害朕

算啦....真係算啦

你係差個斬殺？

第一隻boss斬 無制空斬唔死啊啊啊啊啊

飛隊40入去
放瑞雲，駁自己友夜戰唔大破，朝早戰打觀測好無？

做到第5步了,想G栗田戰隊點砌

下場試 我依加打埋中間點日戰仲係無小破 睇黎好有機

咪姐係金鋼棒名

雖然係公仔圖,我讀得書少睇到都覺得頭痛

小澤隊計入栗田隊

差3點

講起FGO 仲未出張黑貞禮裝
一邊解緊E4謎一邊刷緊
之前要做Project又冇時間刷蛋糕
換齊童貞就算

最強水打就得
2架bb可以唔洗打J
高速統一
丙)

仲諗緊運油隊點砌好
輸送本隊: 伊勢 大鷹 + 4DD (浦波)
護衛艦隊: 鬼怒 青葉 CA + 3DD

十六戰隊係咪應該咁

有冇甲圖片隊chow下
搵左幾個post都得文字

要求栗田+鈴木 7船帶路，一隊BB+CV系<=5
建議先拿空優，罰站本隊一個CAV和2CVL，出門638+，不需要彩雲，陸航全壓Z1Z2，打出空優。打出z4a勝。
最精簡了

8000油

請問活動幾時完

老博，甲果d多數一大篇文，好難搵到圖

有貼紙都ok?

約3周，wiki未有日期
2017/11/17 開始

水打連合呢個解迷唔關貼紙事
其他二個先關
所以上最強水打即可，2bb回避j點
二隊可上雷巡。甲z6有雙院長，建議2隊要有斬殺力

ok thx

提提你，u點極高勸退。j陣然後祈禱

空優都係打唔撚死

咁點算........你咁講我都好驚

空優都係得一部2連 仲要係鈴屋 仲要係RJ

仆街，由下晝刷到而家仲未出到E3白字
係咪應該切乙

呀,出左4陸攻落z1,z2先法國係4陸戰先啱

Z1炸到對面一架空母冇事,Z2炸唔中得空均,又要行多次

E4圖根本係比人體驗下魚撚陣有幾勁

大屌陣唔係流架！

你大屌陣隻潛都爆啦

屌，運驚！

如果我隻潛高回d，你地一定唔夠膽串我！.jpg

如果啲棲艦知道我隻大和武藏係屋企，佢地一定唔夠膽打我啲艦

x點已經唔夠揪喊左

成日笑me

過多幾次就過到

西村打埋z8會唔會好啲

卡嘅時候最好係抖下
換下心情
擇日再戰

垃圾運驚

我無試過未開boss之前西村去唔去到z8，答唔到

你打到邊牙

5000油 呢次唔得就唔用ss 用番clt

見人話唔夠索敵就會上去
但係兩條路比邊條易啲?

完左E2乙
周末先得閒打
做緊assignment

比d運你

我就志摩打既
z8 A勝應該唔太難
z7同空襲應該先係甲最難？

聽日一邊做paper一邊打啦

打機打到好似返工咁

XY已經攞命

甲堤們唔上水，係joe登

等甲堤答
我打丙真係無參考價值。sor bro

全閃係小鬼群個點都大破

3000油 想放棄

法國啲小鬼永遠jer住第5個位黎射

E4乙打完收工
之後番E2撈船

打左廿幾個桶都未過到志摩p2
收工先

52油 收皮 封港到尾3日先打

啲人話唔夠索敵就會上z8 但我拆撚到得返扶山兩架夜偵都入唔到z8
轉左志摩就直入左

最攞命係Z6 慘過打王

拎我果個翻去玩

直入左

妹控

idonum老師終於撈到照月

打完志摩路線了
差西村同白字

斬E4 2個BOSS基本上都要彈觀二連吧...

基本上(x)
必須(O)

係 佢等咗好耐

又唔係既,有人用魚雷打死第二個BOSS,雖然花式,但打得死就變左彈觀二連唔係必須

E4 U難?

屌你老母E3門神隻wo改唔放人
司令部拉走架船又會溝

解完E4謎 等遠征返黎就開波

z6,z8,z9全部a左,白字完都未開點既

Z6S勝利、Z8A勝利、Z9S勝利

差z9冇s勝但係睇this話a就得

我見wiki咁寫炸，wiki寫甲S勝
z8就A
我一路見同post d大陸仔都無人a勝開 (丙
我都打左個s先開到
我西村最後先打，所以好記得

ok屌...我仲拎哂兩隊守家

所以我只信記者同光能使者
記者都係a勝，有講埋幾多索敵
你睇返你post果條link
後面有人講開唔到
佢叫人白字

換回西村7船，嚴格歷史帶路。索敵33式26+：BBV 雙炮910瑞雲12，最上2炮2水戰，DD雙炮，然後用電探湊到26索敵(帶一個對空CI)，剩下的見張或者照明彈。陸航支援空襲，道中空襲點輪型，其他全部警戒。Z9單縱，打出Z9 S。
@黎明
希望幫到你，知你唔中意睇字

一口氣推晒E1 E2，終於都要打E3

硬到磚咁呀

打成點

就磨到boss3 斬
應該凍過水
勁硬

癡撚線，居然卡左喺E3 phase 1，啲潛死都唔畀我過

E4乙係未要白字?

係，白二次

not one?

屌，一次
又睇左博士果個錯攻略

伏黎架
Z9 S勝左立即開左
條友仲話A

[url]
[/url]
wiki得甲攻略
呢個有乙

真係
個po有人更正佢又唔改，無良心到佢
明明wiki都係一句總括三個難度開路放法

E4帶左有志摩標籤艦都係起點2出發
改左?

全志魔同非全志魔

全志摩---上面
非全志摩----下面

終於斬撚左E3 磨血期/斬殺難度跳幾級
夜戰6對4竟然斬到

我之前都係 落左兩隻先制就易過好多

我都係落左兩隻

啱先航基派隊對潛嘅過去先畀我過

I mean...

準備斬E4 Boss 1
囡囡要生性呀

打淨14血

斬唔到
用哂方法
完確都唔得

=.=唉

斬了 扶桑最後二連打百幾打爆左
時雨未出過手就爆炸
補完閃聽日打小埋

仲要出埋對馬

啱啱過完E3 phase 1，一樣出左對馬

我儲緊資啦

我都係儲下資。最尾幾日打算

解e4開路解左7個鐘 仲有z1 2 6未搞掂
好眼訓呀屌

想問下點解e4 boss 得夜戰, 明明之前用同一隊艦隊係boss都好正常

空襲呢/??

仆街，諗住用栗田打e3
打唔穿隻防空姬

Yes 垃圾關

E3 開phrase 3個空襲係隨機有？ 我成日打哂3點都冇空襲

e2 甲 王點 a勝 對馬

係 有時B點前就出，有時過撚左E點先出

有時會唔出

卡E3丙第一次斬王，help

用緊咩編成
如果用緊最短 有資可以試下環遊世界編成
最強水打上雷巡打佢老母
記得要堆高制空 不過我唔記得斬殺有冇上對潛

無驚無險第12個甲
繼續為下個活動努力升艦
海防艦真係好難升

究竟係點解要會差幾十血斬唔死
有冇配裝建議

扶桑觀測打30
點解小埋仲難打過深海不幸

跟呢個

第一個boss點打呀

應該差唔多最好㗎喇
可能真係唔好彩

最上由良水戰架
一對空驅逐
其他驅逐帶秋月炮+見張打小鬼
扶山有上撤甲 雙支

水戰點跟
冇呢啲，慘了。

改出黎

水爆頂住先？
你而家入boss日戰有冇空優
冇就要堆高到有比扶山日戰二連

可以咁玩

有空優，有時空確
但扶桑(得扶桑有練)成日唔ci

點跟
隻王好中意我啲bb
成日jer住佢地

甲甲甲乙完活
最後扶桑觀測180斬左
唔計啲麻煩解謎同道中
今次個活動我都幾鍾意 真係有決戰氣氛
特別係西村艦啲特別語音
過關之後扶桑山城時雨個話音聽到我眼濕濕

真丁提

真j提

時雨你唔怕咩
話唔定會死...

你唔會死,因為我會保護你

唔計個活動，今次個活動真係整得唔錯

應該話啲解謎同道中cut少啲就好
除左E4我都接受到

e4p3道中比想像中易過,警戒陣真係非同小可

一講完立即比小鬼大爆射

曾經硬食過小鬼CI五連發

真係要靠面碌?
DD放前清小鬼先有冇諗

E4要幾多索敵?

Y入Z9
25左右

上網見到有人用志摩路線斬王
你地都係用西村路線斬王？

我自己會試用西村斬

一開始搞錯左以為有一隻志摩標籤就可以起點3
全隊貼哂西村焗行
你將最弱嗰隻貼西村 其他貼志摩應該多啲選擇
有錯請指正 廢事害人照錯標籤

未打到E4 但見有人會6隻西村原班人馬
換山雲/朝雲做其他

我西村船就扶桑+山城+最上+時雨+滿潮+朝云
咁即係將朝雲貼西村就可以？

E4 Z3 小鬼點一定要用面過?

Z3,Z7,ZZ1各小鬼表示:岩啊！

有冇代打服務

無傷入Z6得個A勝 之後未試過入到Z6

屌 解剩z4同z6
U點次次3ル改flagship點過

e3 運油係除咗十六戰隊果幾隻外係咪應該上齊最高練度果幾隻

睇呢個應該就係

一直都好想知其實放隻潛落去打e4p3有咩用

我見nga都唔少人咁做

試左原來可以擋小鬼
打到完場先扣左2血
如果唔係要放飛機落去,用呂500應該可以無傷

所以6西村 + 1ss 係可行？

應該係見人打甲都係咁落
我打乙4西村都照行到入去

屌牙,又一講完S點大破左隻潛

小瞳伊佑得47lv

二石四鳥打到邊

食完飯返去準備開e3運油

卡到等埋你
水泥貓巴打打未

好溫馨

而家解剩z6 好唔好將鈴熊改做航改二 還掂之後都唔會用

no

e3甲個運輸咩野事?
5次入得1次重要D敗
死火

運驚
放鬆啲慢慢打

第十六戰隊 出擊

收起咗一啲高練度DD 諗住E4用

E4都可以照落架

博士打到邊

p3慢慢打緊

而家臨急臨忙練起隻春日丸

唔知趕唔趕得切

係? 咁我拎返隻朝潮改二丁同啲改二DD出黎

想問下E3 運油丙要幾多索敵先入到boss

好似45左右

咁我可能要放棄用十六戰隊用返高速

我都要特登大鷹改二左落彩雲先夠
一係放棄一隊既大發

黎塞黎同高露潔

pop team epic

正

屌 換咗隻DD唔記得落大發

E4 西村艦隊點樣去Z7?
33式索敵得19, 點解仲會去Z9

志摩

王支失約

心諗 陸航出完黎 , 鈴谷射完飛機 , 唔知點解總係差咁啲野

諗諗下發現王支冇出現

運驚運到咁

連續兩場失約 咩事 最終決戰支援嘛 冇落錯

好彩啱啱果場 妙高姐同羽黑打爆到古姬

bad luck bro

我以為王支係必出 點知同道支一樣

全閃定旗艦閃only?

試過貪方便帶三十幾呢嘅驅做王支旗艦，因為隻驅本身就閃

結果係唔出

E3p3比想像中易 5場都日戰S+11個桶就收工
不過仲未出伊400

btw 有冇巴打 打E4甲用6BB?
最上75lv 朝雲66lv 山雲6lv
但係長陸E3左用 又冇武藏
靠大和+iowa+不幸姊妹+B子+隨機抽1個代表

E4淨係起點2會限&貼標籤

同埋好似唔知點樣由起點3出發打Boss都得

無視標籤、帶路

食行多一個夜戰點
唔建議

旗艦同2號閃

不過 完成E3運油
進入打血

唔係有潛做小鬼擋箭牌咩

我見人話6BB+1SS打法一定要全員志摩條(3號點出發?) 即係長陸已經唔用得

西村有倍卡
我唔知你講ss呢個陣
因為好多陣都可以行到過王

母港で第三艦隊以外に編成した艦隊での出撃 または 志摩艦隊（E1とE2）の札が付いている艦娘のみを含む艦隊

Wiki寫第3點出發嘅條件係

用第3艦隊以外嘅艦隊出擊 or 其中一隻艦有志摩標籤

屌，睇錯

我西村隊最上/朝雲/山雲冇練 可以放棄
唯一考慮靠大和+iowa+不幸姊妹+B子+(大響有雷裝打夜戰 / 小天使)+伊13 夠唔夠打贏
開路都好煩 聽日慢慢詳細睇+分配隊伍
都唔得就要打乙

我一開始就決定左打乙

好似有人叫我

我已經打左乙

難入到飛起隻王
差2次都打唔完

遊擊部隊 - 司令部創設係咪打完E3就解到 ?

係 所有難度都有司令部+戰鬥詳報

要做任

E3 P3原來最難過係門神

我有用旗艦裝司令部同拆電探

Agger 第一次斬秋月罷工搞到我兩隻大破

好撚痛苦

me2

係咪應該all in e3撈對空dd先
一隻都冇

冇必要la

打完E4咪即刻有隻對空DD

我p3落左兩隻航巡都冇歪點解既呢

我冇秋月前 用摩耶sama 頂住先

唔知，有幾個form係入到z9

卡斬卡到頭暈

差兩野都打唔埋佢
得返7個垃圾桶

暫時4進3出 有一次 斬唔到黑加賀

我入到王
但斬唔到e4 boss1

打完E3 而家個任80% 係咪要而家先拆電探

自膠 原來要司令部裝旗艦第一格

整理一下先
E4 丙
1.U點S勝 (唔限貼 淨要帶路船)
2. Y點A勝 (西村艦隊)
3. V,N點空優 ? (丙好似唔使?)
4. Z8 A勝 (志摩貼帶路)
5. Z1,Z2空優 , Z4 A勝 , Z6 S勝?
6. Z9 S勝 (西村帶路)

E4乙要幾高制空先夠?

17X

果然一有event就好快爆post
平日十年都唔爆一次

用埋女神都斬唔到p3

丙係咪都要拎V點空優

無攞過

啱啱打完Y點 A勝
跟住應該係U點用栗田艦隊 ?

係，水打聯合艦隊

終於見小埋

扶桑唔觀測no problem
山城二連幫到你！

THZ

發現鈴谷貼咗志摩

共用

想死

Y

斬唔到呀

屌 Z6 條路

2水桶,1000鋁

dmm magic card

又淨少少血仆街

無言了

隻伊14 1血入王,竟然冇野傷到佢
如果佢識返生,差下雷擊已經做低隻王

田中手操

肯定有劇本操控!!!!!!!!!!!

王有80%追住bb打

下星期再打0桶,365鋁

呀博加油
我試多幾次就返去打e3

正常嘅

夠殭就比提督出去隻揪,我一拳打撚爆你架艦

提督先係鎮守府最勁嗰個

運

boss:你就算有運都未必贏到我

我幾定派埋王支一係就入唔到王,一係都係殘血

我要學偶像咁出去打

真係好硬

去到U點係咁勸退

道支又失約

E3丙攻略中

add oil

記住1001要開post
尤其係二石四鳥巴要記住

餅好好吃

ok

E4 打Z6道中係咁勸退中

丙無傷入王 爽

打丙先體驗遊戲

我體驗唔到.....

ME TOO E4開咗右邊出黎後想打Z6連潛點都過唔到

竟然E3丙好舒服喎

準備搶1001開post先

e4 boss1體驗唔到

我未打到姐
可能我到時都叫曬救命

E4 丙 解謎part 2 打Z6
用
一隊 CAV + 四傻 + 1CV
二隊 1CL + 2CA + 1CLT + 2DD
一出門口就比潛勸退 或者 去到U就有大破

使唔使上司令部 但上咗有大破即係少兩隻輸出

E4 P1刷白字中 屌佢老味3隊防空總有一隊扣幾血

會唔會最尾幾日調低少少難度
就黎食哂損管

根據以往經驗
不會

封港幾日再戰啦

就爆post

最後幾十血好硬
7架都打唔死

根性

屌隻防空棲姬硬撚到
諗返起當年照月嗰次event
痴撚線

e4要留咩船
係唔係淨係留西村隊就得?